深藍老豆搭車番屋企撞正白衫打人 影左幾張相

今次老豆咩都駁唔到了

求圖恥笑

圖呢

今次應該拉到好多原本話唔關事討厭政治既人出泥

係黑警跪班支那狗跪到佢地肯幫手
做下野教下班黑警

好抵死
要到香港崩潰一刻先醒覺

佢影左好多片 跟住我SD左比自己
但唔太搵到有相

等陣 我SAVE唔到條片

push

push
waiting for source

係咪係老豆搞事呀 冇事冇幹點會比人打

佢取態變咩色？

香港民族到了最危險的時候 下一句

佢話嗰班人係暴徒

激鳩佢

快

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

好人好姐

警黑合作，完全無差佬，完全放任黑社會打人

比埋呢張圖佢睇

講多啲
警黑合作 法治蕩然無存 交啲差餉原來係咁用
就好快變和理非或黃

雲海教 999報警元朗事件 要求拎 file number

放佢段片上黎啦

相呢

叫朋友幫手UP緊 等等

最好乘勝追擊，洗藍

俾佢睇

[有片]元朗黑社會打人實錄

屌你老母

好多深藍講緊打得好
希望架車多d藍絲比人打醒

有冇被人打扑醒佢

打都打唔通，報你老鼠咩

好人好者點會俾人打

理性冷血講幾句，其實我諗起碼一半唔係本身示威嘅人，
今次其實佢地做晒反效果

樓主試下咁同佢講

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

我問點解無打埋你

我媽同我爸係屋企大戰緊 罵醒緊我阿爸

多謝何妖

咁搞聽日仲番唔番到工

元朗樓價爆跌 邊個敢住

請廣傳

19分開始 列車上無差別攻擊

本來全世界都focus咗响中聯辦件事，依家真係要多謝何妖幫手spin

推

Focus落何妖度，既然佢係西環契仔就可以再spin落中聯辦度

求車廂打人段片
1:25有個白衫冇戴口罩擋住打人嗰班
究竟佢係邊個

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!